Trump話預備好令印度同中國調解

Indo-Pacific News話好多謝製造咁嘅機會
仲話如果中國拒絕咗Trump哩份好意 印度會同美國, 澳洲, 日本結盟
Solomon Yue 答Indo-Pacific News話如果中國拒絕咗Trump哩份好意 佢會推動美軍賣軍火俾印度

WW3

八國聯軍

撚習

共狗面子攸關一定唔肯
美帝順勢名正言順同印度結盟
中共後庭不保

和解咁無面.... 部署好晒隻揪， 依家縮咪即係淆底

全世界越嚟越識應付戰狼外交

差菲律賓？

習種：我駛撚你調解咩下個月我揾摺被軍打巢台灣印度吖

孤立中國政策

世界已經唔想同呢隻巨嬰玩，以前就話驚佢唔開心同喊，一扭計就即刻俾玩具佢，而家真係睬佢 都有味，就算喊撚到聲沙都唔撚再會理

Faster

支那好快鎖國

正 唔駛親手郁佢 仲有錢賺 果然係商家佬

支持美國主持公道

冇呢回事 係全世界對支拿 仲要一個鐘玩撚完

咁又係

喂由佢打啦
咖哩佬

推多次

今次係正隔離無得再掉石仔啦

島鏈上岸，摻埋印度玩

不過印度真係統合下啲軍備好，
淨係戰機都各國體系都有，
開起波上嚟分分鐘死喺後勤問題度

往死裹打

未開波都日常跌機

又有名目放套導彈系統係支那門口

戰狼：驚閪咩 我地既摺被之師係中印邊境大聲一喝 包班印度佬收皮

你打啦 唔係我點賣軍火

美國日日都諗唔同花式撚隻癲狗

印度空軍.......
永遠都唔會記得
因為無彈所以搵幻影2000對地轟炸呢壇嘢

最弊唔同佢玩係唔夠 要打到佢永不超生先OK
唔可以比隻巨嬰有壯大嘅可能
(歐豬好似仲想同佢玩)

佢哋收機收到好似玩模型咁，
但係大佬我啲模型都會睇吓夾唔夾款先放埋一齊啦

有美國撐腰印度既和解條件肯定對支那不利
小學雞肯定吞唔落呢啖氣
等睇中印開拖

算唔算恐嚇?
雖然我鍾意

後果自付

呢個幾撚識玩

其實印度本身都有核彈

大亞洲圍毆圏

痴線
前幾日印度準備好哂同支那開波
而家比侵仔有位入
你同意和解就比個邊界人
你唔撚同意就開波啦仆街

所謂和解姐係要俾著數印度

美國加油

百國聯軍解放中國

共狗一定唔肯和解
上幾次就掟石仔
今次掟你老母飛彈

人齊就開船啦

Sir this way

者係夾印度圍鳩你支那囉

個痴線佬又開幾邊戰線

上次就北韓、墨西哥、中國，我有無數錯

trump trump真係好識撚

湄公河關係國都未開波

其實支那無啦啦搞印度做乜鳩

雖然賓佬接近冇影響力
但係要玩起上黎到佢唔玩咩
大大個關島基地係佢隔離

正呀

推

係支那對全世界
支那杯鳩你呀

開個位俾美國起機就得

好撚串，撚狗咁撚

印度擁核架，想打核戰咩

中印邊界問題都其實搞左幾年架啦
間中掟下石仔打打鬧鬧又過一日
而家俾侵仔搵到位入姐

符合蟈蜻，支那快啲落場打

同意，如果被佢韜光養晦，捱過呢關後將會仲惡過而家，而家已經發信命令人地國家政府多謝佢幫助防疫，將來仲得了？應該而家打殘佢，甚至將共產黨趕出中國政制！

你又岩

習大大真係中國民主救星 黑暗兵法大師

印度咁近，到時美國聯軍殺到係咪印度會來解放香港先

要行戰狼外交冇問題
你好似二戰時期既德國咁勁咪得囉
定係中共自己以為自己真係好勁

賓賓一向都牆頭草
南海一樣都嘈

咁撚開心啊 訓唔著

積埋積埋咁耐
啲消息一次過出

美國做評批
一野判印度贏

中共一縮 係時候同小粉紅開戰
等睇一地碎玻璃心

真係 唔屌你以為自己好撚型

印度駐軍 我驚驚
美帝撐腰 我驚驚

中共縮返入去你媽個B到啦

直接搵人燒後欄

美國認真起上黎
真係要驚，好狠

正宗撚狗

係咪真心調解咁簡單

成個南海俾人包哂

支那鍾意用九段線撩交打
基本上喺得支那隔離都係敵國黎

支那撚夠膽開波咩
最後未又係割地

真係將啲現役嘢掉入博物館,全面轉用美械

HKer: We need weapons!
Solomon: No, you don’t...
Solomon (Looking at Indian):

好玩了
依家中印邊境對峙

中共係最唔驚印度
但當美印關係越來越緊密
當佢新中國咁睇
咁被當為新蘇聯既中國
就要重演下當時「聯共抗蘇」

中印邊境領土問題
一點都不能少
放哂出來講吧

W

A

二戰德國真係勁到仆街，同時打殘英法俄三個歐洲大國，前面二十年講緊仲比凡爾賽條約搞到收皮咁制

就係同佢講，係咪打9我條靚，我依家即刻賣彈藥，dllm

印度定位一向係美蘇之外第三世界，未必會全盤美械。

之前咁fd
阿習總又敗曬上手留低既家業

澳洲係支殖民地喎

痴撚線出動解放軍摺被啦
唔好輸畀人睇

開甚麼玩笑要跟印度阿三和解？

其實中共後勤先係問題
睇吓地理就知
冬天一到你霸左咪又係要走

人地主權國家
俾支槍香港人又點 打得贏解放軍？

Solomon Yue 答Indo-Pacific News話如果中國拒絕咗Trump哩份好意 佢會推動美軍賣軍火俾印度

唔好睇少呢句，呢句係核彈級，印度買好多俄佬武器，基本上係俄佬軍火工業金主級數，如果美國售武俾印度，俄佬會好撚大獲

為所以契哥可能會打個電話俾平仔叫佢醒醒定定，加埋香港局勢，我祝平仔今晚有教好訓了

原來帝國大反擊既唔係支那，係美帝

咪撚縮啊

戰狼外交吖嗱
2020仲靠嚇

中印開戰 美國賣軍火
14億人vs13億人

*百

唔通真係會轉由印度統治?

阿三同阿二決鬥，阿大主持公道好正常

打印度牌

印度人只要一人扔一張被係邊境就可以化解危機

侵侵咁講完 如果雜種同印度唔開波打
咁樣姐係中國無面 美國做世界一哥調停有功

印度武統中國？

撚屎

希望世界有呢個覺悟

仲差歐洲

印度人好識計縮數
好似做promotion啲嘢十蚊兩包，7蚊一包咁，佢哋會寧願買一包然後話：咁我慳咗三蚊我估買戰機都差唔多概念

睇黎trump選舉前show hand，有乜貨都出晒去攬炒好朋友以防自己冇得玩下半場

推一推

驚條撚，中國戰狼世界第一

摺被

呢個真
而家就好似個排骨仔係咁周圍兇啲大隻佬咁
啲大隻佬就望住佢邊同其他大隻佬咬耳仔笑鳩佢

美國正式開波 好撚好睇

美國正名東亞事務係印太戰略，印度行先

你咁講我諗起劉馬車

包圍網

縮就輸架啦 支那仲唔快d出手

抵歐豬咁耐啲經濟都復甦唔到

本來中印互射幾下 之後派錢和好，侵侵走去攪一攪，無得停

好撚中

Push

刁總一路俾機會你地都唔識珍惜
摺被軍出擊未

中共最大粒警告咖哩

中共倒台大家會唔會變印度人

又要支那割邊境了

Xi is my best friend

聯軍有請

等解放軍教全球摺被

藍絲: 你同印度人一樣樣 憑咩話自己唔係印度人

印度為左d工廠
一定出盡200%奶力

點解印仔一開頭歸左俄佬邊？

推推

支那強國咁撚強大唔係縮呀?

Give this man a 🛡

睇嚟唔會 大大啱啱警告咗咖哩國

咪癲，南亞仔就話啫

你啱，但係
[size=5]乞食行遠啲啦五毛賤畜[/size=4]

Solomon: HKers no military training, I give you weapon you don't know how to use.
HKers: We can google

我估係轉移國內壓力